有冇人近呢幾日會突然上唔到youtube

我呢幾日用電腦開youtube會開唔到
佢會話回應時間過長
連多幾次先會撞到入去
有冇人有呢個問題？

冇

尋日係 今日無事

慢咗好多
不過都上到

我都係
依家又上唔到

有問題嘅係咪都係用netvigator?

電視早兩日有問題
電腦正常

我係netvigator
間中會斷左上唔到

唔知關唔關佢事

我用HKBN都係咁 仲以為係自己電腦壞

我係，仲以為自己router 問題

有冇人知點解會咁

netvigator係咁

上面有人用hkbn都有呢個問題喎

tv app又入唔到

我都係咁..
前幾日係FB成日連唔到
之後FB冇事到YOUTUBE...
到E加都仲未好返

前日開始load唔到youtube
好啦 load到入main page 到load條片又要等
搞成分幾鐘先load到
今日又係咁
ps:hkbn用戶

但手機上冇事

改用Cloudflare or Google DNS 試下

呢幾日開始係咁

利申 netvigator

頭先先斷完
網上爬

係有呢個問題
試過係Andriod TV遇到呢個問題，要去設定->帳戶個版去sync一次個Google Account先過到youtube一開始個checking然後入去

但我係電腦